點解摸完熱野既時候要摸耳仔？

點解摸完熱野既時候要摸耳仔？

可摸耳

好耐無見人咁做
通常係阿婆阿公級嗰啲先會

我習慣摸jer仔

應該因為嗰到係除咗陰囊之外
全身溫度最低嗰到（好似係）

習慣摸Gap

耳朵係身上最低溫

你呢個答案係引人問下一個問題

第一唔係個個有陰囊
第二好難大庭廣眾將隻手叉入條底橫入面摸陰囊 同埋 衛生問題

我習慣摸G奶

我聽過人話屎忽最低溫 因為最多脂肪

但我有時都會摸

咁可摸耳借埋俾我摸？

好難即刻搵到黎摸

可摸耳互摸

我習慣摸人jer 仔